﻿
<h1>关于本教程 (<a href="http://blog.wysaid.org/" target="_blank">blog.wysaid.org</a>)</h1>
<p>本教程由<u><b><a href="http://blog.wysaid.org/" target="_blank">wysaid</a></b></u>编写。</p>
<p>闲来无事所写，希望对于对webgl感兴趣的你有一点点帮助或者说勾起你的兴趣。</p>
<p>当然，不会也没关系，你可以随便看看。本教程将附带可执行的demo供你取乐。</p>
<p>顺便指出一下写这个的目的：作者自己也在自学WebGL，算是学习笔记吧。</p>
<p>如果您你觉得我照抄了某人的教程博取眼球，希望附上地址并指出。不说改正什么的虚伪言辞，删掉此物还是可以做到的。</p>
<br />
<p>作者本人也仅仅出于爱好，并非专业人士，水平不高</p>
<p>如有纰漏还望指出: mail: admin@wysaid.org</p>
<p style="text-align:right">敬上</p>
<h3>
<font color = "red">重大更新！作者自己正在构建一个简单易用的小lib，简称WGE(你可以脑补为WebGL Game Engine 或者 wysaid go easy之类的)吧，封装了一些webgl操作，使得构建一个简单应用更加便捷，支持2D小游戏和3D小游戏制作，作者本人将会使用本lib做几个简单好看的demo出来，希望可以帮到读者。对于希望以此为工作的读者，也不失为一个小小参考或者说跳板，可以使用本lib小试牛刀，之后再去用一用更加完善和强大的three.js
</font>参考地址：<a href="http://webgl-lesson.wysaid.org/WGE/" target="_blank">http://webgl-lesson.wysaid.org/WGE/</a>
</h3>
## 在线访问本教程 ##

http://webgl-lesson.wysaid.org/